會員夢不拾遺入一入黎

無你既事 你可以出返去食狗糧了

樓主禁完堂食諗住邊到開餐

外賣送上門咪得囉傻閪 好似你咁幾廿蚊都計住計住咩

好波

笑你妹

有無$500
夢仔要嗌外賣

屌你老母

比個地址我 我嗌D空運狗糧請佢食

九龍灣臨興街21 號美羅中心2期609室

食皇上條腸仔夠啦